【倒數8日】仲撐唔撐社工手足？

貼多一次，推post靠大家
「撐社工 · 守護公義」眾籌： (眾籌目標﹕330萬)

陣地社工於過去一年多在抗爭現場進行人道支援工作，就是努力「守護生命」和「捍衛保安」。

可是，我們5位社總陣地社工和1位社工復興運動社工，於過去一年基於認為生命比執法更重要，在抗爭現場捍衛國防和守護生命，因此受到不同程度的打壓和身體傷害。被判阻差辦公罪成而正進行上訴，社工陳虹秀Jackie被控暴動，社工許麗明Ming被控襲警警，社工鍵被捆綁警察以警棍撲頭，社工何詩敏和劉彥德被票控“限聚”令」。我們決定除了繼續在抗爭現場進行人道支援工作外，亦會透過法庭判決取回公道，轉換社工於街頭守護公義的必要性和需要性。

推